如果71 無衝擊到立法會，而家個結果會係點？

因為71 有烈士不顧一切爆玻璃開始，一開始好多人鬧爆玻璃，但之後好多人先開始勇武衝擊，到而家爆玻璃已經係正常。

如果立法會無破壞到，會議每星期如常繼續，每星期遊行變左圍立法會，因為而家無左立法會會議， 好多時先可以係7區進行， 唔洗下下出港島，仲會唔會有咁多人勇武

連登封撚左啦

推